租屋$4500內最好有咩選擇

上網睇左半個月，
一條友到底租工廈 唐樓 暗盤公屋 酒店邊個好？
想要有洗衣機/洗衣機位
九龍/新界都得
有冇咩推介？

暗盤可以tg

港島區天橋底幾好訓
夜晚無咁多車

通宵金拱門+自助洗衣店， perfect match

有錢，住港島區

$4500劏房都未必得喇,仲話租屋

租個車位泊部van入去瞓

成年前唔知仲有無，要平真係村屋，加油。

4500 蚊
10k 是基本吧

太空「倉」

會唔會諗下搵人夾租？

中高層唐樓劏房

月租酒店

我都有睇村屋不過大部份都真係太偏遠，所以同一個價錢我可能會揀一半嘅大細但係近少少

不過都唔該你特登搵圖俾我

有啊不過冇朋友同我差唔多budget
Facebook啲群組又好似唔係好多人搵緊，唔知仲有咩途徑會搵到

知唔知唐樓嘅話咩區域比較好？
見到隔離post話會嘈到瞓唔到覺

賓館

你都無得揀架啦，唐樓劏房多數係舊區，嘈唔嘈就睇彩數，自己睇租盤時留意下鄰居，例如睇下門口有無小朋友鞋

再留意下劏房下面咩環境，近唔近大馬路，樓下有咩鋪頭

之前睇過樓下係大排擋，夜晚嘈到仆街，要靜呢啲就唔好租

床位應該有

28hse 好多工廈都係真盤，因為真係太多盤

5000蚊樓下建議新界工廈，好多至少200幾呎，有獨立廁所同淋浴

市區工廈只有150呎多d，仲要採光好差

返大西北夾租

好似之元朗貨櫃屋
一間5000

無錯，住村屋勁遠，部分由鄉郊到元朗，轉得小巴排隊都要半粒，都未講出巿區，來回都係幾梗下。或者你可以問下屏山，其實好近天水圍站，相對無咁遠。

加多少少租山頂樓喇

葵涌葵興工廈

啱啱好$4500